Ze was vaak tekort schiet, haar geweten vertelde haar dus; naïef misschien meer in mijn gedachten dan feit; minachtend, niet onhoffelijk vind als.
Maar het moet dus niet meer.
In de warmte van echt berouw, ze roep haar de volgende ochtend, en moet het begin van haar kant, van een geregelde, Equal, vriendelijk gevreeën.
Ze was net zo vastberaden als de morrow kwam en ging vroeg, dat niets kunnen verhinderen.
Het was niet onwaarschijnlijk, ze dacht dat ze misschien zie Mr. Knightley in haar weg; of hij wellicht komt terwijl ze betaalden haar bezoek.
Ze had geen bezwaar.
Ze zou niet moeten schamen voor het uiterlijk van het boetekleed heeft aangetrokken, zo rechtvaardig en echt haar.
Haar ogen waren naar Donwell als ze liep, maar ze zag hem niet.
"De dames waren allemaal thuis."
Zij nimmer gejubeld over het geluid vóór, noch ooit de passage, noch liep de trap op, met alle wensen van plezier, maar in die verplichting of valorisatie, behalve bij latere hoongelach.
